熱狗=北丐

唔買人入決賽

香港人唔好再怨樓價貴 經過今晚馬會派完錢都上唔到樓就係你問題

蛋撻= 南轅

去左畢架山定比華利山?